走的終須走 傷的終傷透

廢老你一分手 情義盡變舊

雲加高漲熱情 仍舊拍擊我心頭
盡力避免到最後 還有